[設計]求畫3d高手教一教路

我做開product design 用開rhino vray keyshot呢d software畫野。
見市場咩野都行片制，想學下啲動態野。
工作需要畫嘅野比較機械同幾何，如果要畫organic form應該用咩software比較好？
另外想rend片，加d effect上去件object（好似爆開啊，飛黎飛去咁）應該配合咩software？上手難唔難？

好似呢條nike ad 呢d motion graphic真係好撚正！！

有無高手喺到呀？

LM

rhino